# Qué es y cómo funciona el calibrador de bujías

A continuación podrás encontrar las informaciones importantes sobre el calibrador de bujías como sus tipos, sus características,...

https://automexico.com/mantenimiento/calibrador-de-bujias-tipos-y-como-funcionan-aid13054